如果知道下期六合彩開咩number 係咪應該all in 4獎？

買夠10000張就有9600萬
成本都係100000
仲避免咗中頭獎俾人綁架

可以連登集資，保證十倍回報，差價自己袋

學到野
仲唔fat fat

智商有問題？

無gif點計

如果我知下期 點解要益你哋

求狠批

求100％中獎教學

因為你冇咁多本買100萬張

碌落少少睇埋嗰段字啦
假如係咁，到時四獎金額會被調低架咋

搵夠啦？

老老實實
大包圍某程度上都係蝕

而根據六合彩獎券規例 3.16 有關獎金基金在必要時的重新分配：

1. 如四獎、五獎、六獎及七獎獎金的獎金總額超過獎金基金的 60%，將由金多寶彩池撥支支付四獎、五獎、六獎及七獎獎金所款項之餘額。

2. 倘若獎金基金60%的款額。加上金多寶彩池現存的總額，仍不足以全數支付全部四獎、五獎、六獎及七獎獎金款額，則四獎、五獎、六獎及七獎的所有獎金將同時按比例調低，且四獎獎金仍應為五獎獎金的15倍，五獎獎金仍應為六獎獎金的 2 倍，六獎獎金仍應為七獎獎金的8倍。之後，每一獎金必須調低至與注項單位最接近的整數倍數。

3.倘若獎金基金在扣除金多寶扣數及支付四獎、五獎、六獎及七獎獎金後，其餘額不足支付頭獎、二獎及三獎獎金的最低款額，則差額部份將由金多寶彩池撥支。而頭獎、二獎及三獎獎金應調低至與注項單位最接近的整數倍數。

4.若獎金基金及金多寶彩池作出支付四獎、五獎、六獎及七獎獎金所需款項之預計扣數後，不足以支付頭獎、二獎及三獎獎金的最低款額，則所有的獎金將同時按比例調低。且頭獎獎金應為二獎獎金的2倍，二獎獎金應為三獎獎金的2倍，三獎獎金應為四獎獎金的2倍，四獎獎金應為五獎獎金的15倍，五獎獎金應為六獎獎金的2倍，而六獎獎金則應為七獎獎金的8倍。在必要時，所有獎金均應調低至與注項單位最接近的整數倍數，任何因此而產生的餘款將撥回金多寶彩池。

睇Wiki睇一半唔睇一半

若獎金基金及金多寶彩池作出支付四獎、五獎、六獎及七獎獎金所需款項之預計扣數後，不足以支付頭獎、二獎及三獎獎金的最低款額，則所有的獎金將同時按比例調低。且頭獎獎金應為二獎獎金的2倍，二獎獎金應為三獎獎金的2倍，三獎獎金應為四獎獎金的2倍，四獎獎金應為五獎獎金的15倍，五獎獎金應為六獎獎金的2倍，而六獎獎金則應為七獎獎金的8倍。在必要時，所有獎金均應調低至與注項單位最接近的整數倍數，任何因此而產生的餘款將撥回金多寶彩池。

你用4567獎煲爆咗個彩池，就會冚家富貴

金多寶會撥落去喎
計好數唔好太大貪囉

借錢 一日息啫

話晒都連登會然，俾啲嚟賺都得掛

咁我不如直接買頭獎
買咁多注嘅時間成本都慳返

share ok?

其實佢啱喎
如果真係知道會出咩number既話

冇錯呀，就算調低金額，四獎都唔會去到派1蚊掛

仆街，連馬會都係魚蛋論支持者

頭獎個d好傷心